搵學生

專科補DSE中文

即將考試既同學仔，如果想盡最後努力

可以TG我

利申：
14retake DSE中文 5**
中文科升左4個Grade 3 to 5**

推

Pish

Push